全世界同我拎架bb車出黎!!!

以後和平遊行又好 做乜都好
同我一人一架bb車推晒出黎!!!
你估下到時仲有無催淚彈？？？
你覺得佢地衝過黎推d roadblock 大力d
定係佢地會好力推bb車？
bb車入面又唔一定要有小朋友既
咁睇下佢地仲係唔係大大力推!係咪大大力踢落去!!!
佢地敢做任何野 你睇下全城遣責邊個!
入面放個藍芽喇叭
有bb喊聲~
草木皆b!

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

推!

推!!!!